係時候將焦點返回poly手足

poly手足是功不可沒，我要在此跪謝他們，一定要平安地請他們出來，一齊慶祝這階段性的勝利